Check IQ , 智商130-150入

有冇人有免費或者平價網上check IQ嘅link?

之前做過一個，唔係免費，俾咗百零蚊做30題，但係我覺得佢測試唔夠詳細

有冇巴打有更好嘅網站而又免費嘅呢？

或者都係平平哋都OK，最緊要測得夠詳細

人愈大愈唔準架喎

係嘅咩，咁係咪慳返唔使check

check黎做咩 check完盞唔開心

自我認同感要來自智商測試結果既人真係好可悲，莫非人的一生要不斷地做智商測試來獲得滿足?仲要俾錢做簡直係笑話，更何況智商只是其中一個量度人的能力的尺度，智商好你就心足?智商唔好你就去死?

不如問下整問題條友智商幾多

俾左百幾蚊做30題

得罪講句，iq應該不足100

晒氣，check 智商到過 130 聽日係咪唔洗返工返學做撚狗

利申：130

唔得得罪，我唔知專業嘅係做幾多錢啫，見百零蚊咪俾佢囉

130以上係咪都係管理層

又唔係話自我認同感，做得呢啲測試出嚟就預咗可以玩下了解下，知道自己智商幾多，知己知彼姐，冇話高智商就心足，對智商就要去死，點解你要咁偏激？
要解下自己唔可以咩？正如做基因敏感測試一樣，都係想了解多啲自己，之後避免避免啲致敏源就係個人選擇啦

我同意你呢條問題，可以思考一下

我一定會開心，睇你用咩角度睇呢件事

唔一定會唔開心

真係想了解自我知己知彼就去參加吓世界比賽、進行研究工作、向專長發展，同真正用腦既人較量，去了解世界去博覽群書去解決問題，咁你都答唔出，好打極有限啦，去做基因測試都叫做有啲實際作用，俾百幾蚊去做啲垃圾test，食撚左佢好過，算吧啦你，無論結果係點都改變唔到你依家既卑微。

大個仔喇，咁撚醒就做啲野出黎睇下

我了解你嘅回應，你所講嘅我都有去做但係呢一D野唔代表IQ，我而家問緊嘅係IQ測試，唔係能力測試，我亦都唔係想同你爭拗呢方面嘅問題。

我只係提出問題想知有冇人介紹測試，但係你就踩低人抬高自己，有乜為？我唔知我而家係唔係卑微，如果你有測試介紹可以直接介紹俾我，其他comment其實係不必要嘅。

輕度弱智

哇你啲iq真係要黎托柒，自己上Google搵有幾難呀，洗唔洗餵埋俾你食，幫埋你格價睇下有咩分別咁，咁樣既主動性都無仲要過黎上兒登問，唔阻你

支持樓主課金

管條毛

冇家底咁快做管理層

要真正check到iq 要加入實戰

管理層一般智商50以下，交際高手，凈識吃喝玩樂

多謝介紹

細個做先準
人大左有人生經驗
會唔準